好想同你過生日

生日快樂 好羨慕可以同你一齊過個個人 以前講好左你25 我27就結婚 估唔到連你19歲既生日我已經冇機會同你一齊過 唔緊要啦 你若安好 便是晴天☀️☀️☀️

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

巴打加油

我都係今日生日都係冇得同佢過

Thanks

我係絲打😭

點解既 btw生日快樂🎂🎂

其實我有上連登

我知佢唔會 我太了解佢😹

我同佢唔係男女朋友 不過我好想同佢過... 本身約咗會一齊慶生嘅 但係有少少意外搞到黎唔到 btw生快

真係我

佢藍咖

wtf

我黃架喎

所以我知道唔係佢囉

仆街 藍嘅 咁唔慶都冇所謂啦。。。